點睇d愛侵力仲講緊Dominion舞弊?

Dominion系統舞弊指控

爬梳完主流、左派、右翼、全國性、地方性、非營利等媒體的相關資料後，我認為密西根州安特里姆縣、乃至全國的Dominion系統，在這次大選並沒有被用來舞弊。原因有以下幾個：

1. 並非全美都採用Dominion投票系統。根據保守派媒體華盛頓郵報報導，10個搖擺州中有351個郡縣使用Dominion，而川普贏了其中的八成郡縣。若Dominion真的存在舞弊，川普怎麼還能拿下八成？

2. 由紅翻藍的五州中，僅密西根州及喬治亞州普遍使用Dominion，亞利桑那州、威斯康辛州、賓州都只有少量郡縣採用。既然使用的郡縣這麼少，Dominion如何能左右選情？

3. 全郡縣使用Dominion的路易斯安那州，最後結果是川普勝出。若Dominion真的存在舞弊，為何路易斯安那州不是拜登拿下？

4. 2008、2012甚至2016年的大選，Dominion早已在多州使用，當時為何無人質疑它具有舞弊的嫌疑？僅因當時贏的是川普？

5. 大規模選舉舞弊是非常困難的，更何況是在選舉機制並不統一、各州甚至各郡縣自行其事的美國。除了下圖多種投票設備以外，整個計票過程的機制正如一名密西根大學研究所學生所描述，遠比讀者想像來得嚴謹。

在這個最講自由人權的國家、網路通訊技術最發達的時代，發生得同時買通這麼多利害關係方、了解多州投票制度缺陷，還懂得破解不同類型投票機器的舞弊，機率能有多高？

6. 此份鑑識報告所附證據，並無法直接證明票數遭竄改或是發生重大舞弊，而且我十分同意投票系統專家Ryan Macias所反駁的重點──此份報告撰寫者並不熟悉投票系統的架構與運作，因此報告中充滿了由想像產生的誤解，甚至可以說是先射箭再畫靶。一份由不懂投票系統的資安專家所撰寫的報告，公信力有多少？

7. 安特里姆縣最後在兩黨選務人員的見證下，人工重新計算選票，最後得票數與先前Dominion開票結果十分接近，川普從9748票增加了11票，拜登由5960票減少了1票。如果真的有舞弊，有人傻到只灌一票？

台灣媒體關鍵評論

留名等睇駁唔到 又貼返屙尿個張圖出嚟
再俾人駁完 又貼另一個已經俾人駁咗既point出嚟

一係就入嚟左膠 愛登力 block
Block完就代表自己有point 好似中共入左echo chamber冇哂異見人仕就嬴左

而唔係理性討論 以理據取勝

金正恩：宣佈繼續核武擴充 強調與拜登上台無關

期待拜登上任

有冇人駁到？

人權法係邊個推唔記得
係邊個拖住唔簽唔記得
係邊個三番四次話支那處理示威處理得好唔記得
Cut鳩支援香港組織嘅資金唔記得
根本由頭到尾都只係俾人capitalize緊隨時做棄子，仲on99咁當人救世主
醜聞越權記錄冠絕歷代總統，證據確鑿晒過啲所謂選舉舞弊
可以全部一句fake news就打發晒當無到
Impeachment GOP夠票保到佢嗰陣就識叫清白老屈
Supreme Court有優勢都嫌佢on9唔受理就大叫deep state
對人地所有本土議題嗤之以鼻，眼中淨係得支那支那
出嚟結果同自己期望有出入就發晒茅搵人屌
屌美國人屌五毛屌支那，總之千錯萬錯都唔係自己錯
根本所有有follow開美國新聞嘅人睇時事台都一定會R頭
因為班友完全係脫離現實，同維園啲廢老論政同一級別
睇一大堆路邊社消息就當自己係專家

quote自某心水清巴打

有冇人駁到？

Quote:

HK HRDA同HK Autonomy Act極速全票過果陣Deep State去咗邊？佢哋咁鍾意人民幣點解會由得呢啲咁辣嘅法案咁輕鬆過？
賀錦麗咁左，點解佢當初會有份sponsor HRDA？
McConnell趙小蘭家族同中國咁多往來，點解會俾呢兩條bill用hotline，又諗住加Section 230落派$2000條bill度？
Pelosi咁唔妥侵，點解佢會叫眾議院係對中國問題上要配合侵？
拜登咁鍾意中國幻幻，點解佢個國務卿話唔會停關稅？

isis掘起
金仔核彈

五毛左膠deep state!

唔係Dominion有冇影響選舉結果

係Dominion會唔會影響選舉公平性

個個都覺得一定要令到侵輸先叫有問題

淨係數據會被改寫已經唔公平

仲好鍾意拉埋香港d泛民黎講
話你泛民打手

好似OMDB 個d 國際有冇人識佢呀

負皮等於已經駁咗你個point

好簡單
因為你講啲嘢全部係fake news囉

侵的確輸左，輸左唔夠la渣

Yes

我哋愛侵力只睇OAN 大紀元

我諗連Ben Shapiro 係邊個都唔知啦

點睇dominion 公司極速人去樓空？ 作弊你都唔會抄足啦，美國選舉兩三個搖擺州做手腳就可以贏，重提華盛頓郵報，不嬲憎侵憎到Pk ，完全偏哂，可信性有限

Yea, 期待支那，伊朗，北韓再出嚟搞搞震

投dem國民自己承擔恐襲風險

你都傻嘅，緊係睇Lin Wood 啦

啱 anyone but trump

原po 係邊？
好撚正

愛侵力： 侵會Drain the Swamp

咁佢又任命Betsy DeVos 入內閣？

愛侵力知唔知邊個Betsy DeVos ？

垃圾尾國左癌左狗，比你地用盡手法作弊贏左 仲有成堆媒體洗白，未來中共將會全面崛起，等待你地既只有死路一條，即管自己自high吧

Push

唔知
我都係見到人地quote

慘，樓豬不願面對，駁唔刀

A

佢點駁吖 黨份稿無教

你地班連登反侵者一撚樣，對各種選舉舞弊造票視而不見，用盡方式抹黑佢，我唔知係真心定5毛，總之未來中國一定會大舉崛起，大家就得常所願

#1咪駁咗

Dominon 母公司係staple streets capital (SSC) , SSC 背後個大水喉係 UBS 瑞銀證券，大股東係王岐山，你話Dominion 無舞弊真係唔撚信，2016係太低估侵同無郵寄票補番條數先比侵贏到

作弊可以特登贏少少，大勝咪仲引起更多人懷疑

撚知咩班精神病人

推

依個post證明愛侵力唔知咩係neoliberal
Biden 一撚定會瘋狂炸中東
你班友仲話咩isis

簡單講
要舞弊既唔需要全部郡都做
只係需要喺人數多既郡大比數拋離
計總數已經會贏

呢一點都幾奇怪，成班人一野走曬

點解舞弊阿侵有啲地方仲贏到
因為真係好多人投佢囉
你用路易斯安那州做例子
贏到6:4點造票都輸啦
點解唔用dominion都會輸呀 因為仲會人手造票囉

篇文長就代表岩咩 傻鳩

Q

其實2016年侵當選果次已經有好多地方用緊Dominion出嘅voting system 咁係咪應該推翻埋當年嘅選舉結果?

btw 我就反對任何形式嘅電子投票 以依家嘅技術根本無可能完全防止到俾外敵入侵系統嚟影響選舉結果

秒

“Barack Obama: — 69,000,000 votes — 873 counties. Donald Trump: —75,000,000 votes —2,497 counties. Joe Biden: —81,000,000 votes —477 counties

81000000 票幾多係dominion 計出來 ？

Deep state/ 五毛/ PR/ 共產黨

自己揀一個佢地講來講去都係三督屁

仲有左膠同泛民網軍

佢唔炸其實俄佬應該都會炸

樓主睇唔到

，

你認為

d人越住越細

In total, 28 states used Dominion voting machines to tabulate their votes during the 2020 United States presidential election, including most of the swing states.

啱啱超過一半嘅州
另外佢有信心嘅州未必會用

而家咪度度都贏少少

召喚樓主

Trump贏，唔計啦

Rural 同urban /.suburban?

代佢答： fake news

當時希拉唔追究唔代表無問題

美國嘅county只係地理上嘅區界唔係好似香港嘅區議會選區咁用人口劃分
加州嘅Los Angeles County可以有過千萬人 德州嘅Loving County可以只得百幾人人口
只要喺個大county贏1%嘅票就已經講緊起碼幾萬票差距啦 就算喺啲細county贏晒100%嘅票隨時只係得一千幾百票 而侵就不嬲喺鄉郊細county贏得多而登就喺多城市嘅county贏得多

簡單講 即係用贏幾多county嚟質疑個票數根本無意思

代愛侵力答；fake news

都唔知係唔係成班愛侵力都淨係睇大技院
見到蘋果日報一有侵嘅報道下面啲留言同妓院寫出黎一樣
跟住就屌鳩生果報唔撚中立

無敵

敗登一定出色過侵侵
我話嘅

樓主上連登唔好咁認真 佢哋咁堅持己見就算啦

佢哋眼中中立=偏幫trump

蘋果都被中共收買

換取肥佬黎無事

咁呢條片又可以點解釋呢

對比番 奧巴馬果年
少左5分2個counties 但票多左1000萬
咪玩

其實我睇好敗登

因為最後都要有「人」」去配合，無可能所有地區都收買人，所以只會集中人多而且重要嘅區去做舞弊，夠贏就得

一開始討論下＞發現佢地痴既＞索性恥笑佢地算
依家樓主係第一步

1. 疫情下好多人唔洗返工 好得閒可以投票 可以郵寄 你睇佢地排隊都排半日 以前好多人搵食 唔願意請假投票
2. 年輕人原本極度政治冷感但因為Tiktok事件又唔洗返學, 日日都anyone but Trump.
3. 疫情處理好唔好, 呢種世紀問題 大家有眼見, 自然多左人出黎投票

以上係引某位巴打田覆
利申支持侵

算啦 大部分連登仔對侵侵嘅事 一啲常識都無

你講得咁嘅嘢 你對美國認識都唔少 就唔好同佢哋一般見識啦

好多香港人連美國都未去過，當同英國同英聯邦冇乜分別。但其實美國同呢啲國家，都接近方方面面都唔同。

路過block 一block

You proved my point

有人夠膽死話地圖成張紅點解輸都唔知真心定假膠

其實唔係越住越細咁簡單，而係美國嘅人口越嚟越集中。以前嘅話，農村地區都仲有唔少人種田，或者搞製造業。但係從08左右開始，基本上所有人都想入大城市，特別係年青人。

其實個系統如果有漏洞已經係問題

如果好似第一段咁戇鳩，逢dominion 機全部票變曬拜燈，出術或者出文條友都用下腦先啦

利申：覺得係有出術但唔會係我哋見得到嘅地方，點都要拎證據去服眾

應該係假膠
但d真心嘅侵膠可能會信

咁你有咩證據呀

甩到"我認為"已經笑左, 唔洗睇

理據係邊？起碼都要講trump邊個州用dominion 機贏

之前有巴打開post 介紹electoral college
我心諗electoral college 係乜都唔知
講乜嘢美國總統選舉

應該到依刻都仲有人未知

某人做議員果陣 唔肯簽台灣關係法 令法案流產
某人做副總統果陣訪問日本 日本仔叫佢要共同對抗中國 佢同日本仔講: 「咁中國會唔開心 習總條路會好難行 不了」
某人做副總統果陣 對佔中不聞不問
某人做副總統果陣 說服臭馬鹿簽備忘錄 所有中國企業去美國上市 唔查
某人做副總統果陣 美國科技一直被偷 被告既五隻手指數得哂
某人做副總統果陣 佢個仔一直收中共錢 而佢自己被形容為Big Boss

OK冇作弊，咁點解唔去驗票，係驗票唔係重新數一次。

點解有咁多人對選舉公正存疑而唔去理？
FBI？各級法院？司法部？

點解各大傳媒同social Media要censor對選舉公正存疑嘅言論？
點解唔去處理？點解hunter單嘢冇人報？

你真係覺得今次選舉公平？

On撚9，考試出貓被發現。同返考官講我無出貓！有出貓嫌疑嘅，只係其中一題，某一小項。
而且出貓只係影響我幾分，點影響公平性？

駁呢d真係好撚on9
現實比人發現你有出貓已經不合格或取消資格啦

想公平咪重賽，唔比郵寄，直播全程點票過程囉

起碼睇埋下面嗰幾個point 先啦
成日捉住一兩隻字

Swing-state counties that used Dominion voting machines mostly voted for Trump

不過我唔會阻止你話佢係fake news嘅

見樓主講有好多trump既 county係用dominion
咁我想問下
有幾多Biden 票係dominion 計出來？
Trump 又佔左幾多

Supreme Court 係邊邊佔多數？

Swing-state counties that used Dominion voting machines mostly voted for Trump

不過我唔會阻止你話佢係fake news嘅

#114

你答我問題啦
反問我

Supreme Court 係邊邊佔多數？
司法部長 fbi 局長邊個任命？

幫你答埋 : deep state

其實冇問題喔
對侵嘅選票存疑咪大家一齊驗票
點解唔驗？

大佬呀 trump隊律師團隊唔係流。但就算佢響最高法院上訴，佢委任嘅法官冇一個允許佢繼續上訴。你就知道根本上係法理上選舉舞弊嘅質疑係過唔到法例上選舉舞弊嘅定義。

如果從法理而言，法院係裁定咗選舉係公平嘅

"None of the nine Supreme Court justices — include the three Trump appointed — publicly objected to the order declining Gohmert's challenge."

帶返個頭盔先：法理上

cia局長 出黎浦頭未？

用一篇文章叫fc...
問題係d媒體可信度無晒
剩係cut總統直播已經係死罪

講咁多做乜丫，拎去最高法院審咪一清二楚
班左癌憎侵堆砌理據，一直都係咁
審又唔敢審，左推右推夾硬夾拜登上台

你咪自己答咗自己問題囉
全部都係侵任命但都唔查

係侵要佢地唔查定自己唔想查？

Stable streets Captial 的股東 同時又係 CNN 的董事

我宣佈，樓主係風向撚

SCOTUS唔審個單唔係舞弊黎你駛唔駛搞清楚先

有呀，gerogia咪重新點票囉

唔想糾纏落去
德州單案已經睇得出法院唔想插手

驗票同點票你睇真d？

樓主係風向撚

吓，唔好以為有一張圖就係數據喎

1. 並非全美都採用Dominion投票系統。根據保守派媒體華盛頓郵報報導，10個搖擺州中有351個郡縣使用Dominion，而川普贏了其中的八成郡縣。若Dominion真的存在舞弊，川普怎麼還能拿下八成？

我認為川普的票多到已經超出Dominion系統可以承受的舞弊範圍

2. 由紅翻藍的五州中，僅密西根州及喬治亞州普遍使用Dominion，亞利桑那州、威斯康辛州、賓州都只有少量郡縣採用。既然使用的郡縣這麼少，Dominion如何能左右選情？

我認為Dominion只是一個系統, 在TRUMP贏得夠多票數而不超系統可以承受的舞弊範圍, 足以作弊令拜登取勝

3. 全郡縣使用Dominion的路易斯安那州，最後結果是川普勝出。若Dominion真的存在舞弊，為何路易斯安那州不是拜登拿下？

我認為Dominion只是一個系統, 在TRUMP贏得夠多票數而不超系統可以承受的舞弊範圍, 足以作弊令拜登取勝

4. 2008、2012甚至2016年的大選，Dominion早已在多州使用，當時為何無人質疑它具有舞弊的嫌疑？僅因當時贏的是川普？

我認為當時這個Dominion系統的作弊條件不夠完善, 經過多年的優化改進現在已經變成一個更加可靠的作弊系統

5. 大規模選舉舞弊是非常困難的，更何況是在選舉機制並不統一、各州甚至各郡縣自行其事的美國。除了下圖多種投票設備以外，整個計票過程的機制正如一名密西根大學研究所學生所描述，遠比讀者想像來得嚴謹。
在這個最講自由人權的國家、網路通訊技術最發達的時代，發生得同時買通這麼多利害關係方、了解多州投票制度缺陷，還懂得破解不同類型投票機器的舞弊，機率能有多高？

我認為大規模選舉舞弊不是困難的, 最困難的是舞弊了而別人不會知道

6. 此份鑑識報告所附證據，並無法直接證明票數遭竄改或是發生重大舞弊，而且我十分同意投票系統專家Ryan Macias所反駁的重點──此份報告撰寫者並不熟悉投票系統的架構與運作，因此報告中充滿了由想像產生的誤解，甚至可以說是先射箭再畫靶。一份由不懂投票系統的資安專家所撰寫的報告，公信力有多少？

我認為沒有人可以證明選舉沒有發生舞弊

7. 安特里姆縣最後在兩黨選務人員的見證下，人工重新計算選票，最後得票數與先前Dominion開票結果十分接近，川普從9748票增加了11票，拜登由5960票減少了1票。如果真的有舞弊，有人傻到只灌一票？

我認為這樣更加證明了這個作弊系統不夠完善, 中國有份製造的任何東西往往在最緊要時刻就會當掉, 所以下次應該找台灣的高手去幫忙優化這個系統

單喺LA County登已經贏咗侵成160幾萬票啦 你要贏幾多個細county先追得返呢個差額
同埋 依家個情況係呢十年嚟多咗住鄉郊細county嘅人搬去城市住 而呢批人傾向支持民主黨
結果侵喺細county贏得多咗但喺大城市就輸得仲多咗 咁咪會出現依家登贏少咗county但得票數字升咗嘅情況囉 乜真係咁難明咩

1篇文章叫fc
算吧拉

收皮啦 個個post都見到你
以為有乜高見
原來批鬥人講YouTube

扑柒我啦

又黎 : fake news

如果Dominion冇風險
點解Texas要ban咗佢？

如果佢係清白，點解唔上聽證會？
點解有三個或以上嘅專家團隊可以搵到佢嘅漏洞，甚至可以連線上網

答我未？
樓主你人呢？

道理就係咁簡單
假如今次選舉係將啲EV拆散到係段county咁去計 即係每贏一個county最少有一張EV嘅話咁侵今次已經贏到開巷啦 不過可惜現實仲係段每個state咁去計

唔難明
但現在係質疑有幾多係假票/造數
另外點知人口多左 佢地人口調查方面好像很不足

打比習種問下吧

幫你答埋 :fake news

愛侵力不願面對
城市越來越多人投拜登
得返啲農村低學歷廢老支持侵

點解要急急腳走晒
唔係身有屎 有民主黨在後面 怕咩查
佢地唔會答得出

最過份係美國唔撚直接計普選票姐

美國得十個州？

係啊 但當時Dominion個班無預侵會有咁多票，輕敵所以輸，你見班民主黨無要求重新點票就知

其實認真 有好多人知好多野，唔駁你班on9仔無知係慳返自己時間，但你班無知嘅on9仔就以為自為知少少就好撚醒

唔該柒少陣啦

你啲point唔valid喎
侵贏就無舞弊
咁侵輸嘅地方係咪就有
你都無答過點解會咁多票侵變拜登
仲要大把假民主國家都用dominion

呢度真係想睇人駁下
HK Autonomy Act係會搞到支那一鑊粥
但偏偏兩黨好快通過
反而侵hold左一陣先迫住簽

依家講到全美國都deep state控制 點解當日咁順利

咁你話有證據嘛，有圖就證據？

Swing-state counties

假民主國家用呢個系統已經係死罪
又係答唔出

係啊，點解Trump贏咁多？
你唔覺得有問題？
點解唔比驗票？

trump都有可能作弊
點解唔驗票送佢入獄

講得好，點解？

點解用假民主國家都用既點票系統
無人答得出?

Swing你老母咩，係post就post全部數據

愛侵力：我睇唔到

咁人地係行聯邦制國家用返state嚟做單位都唔係無理據嘅

直接計票數侵四年前就輸咗俾希婆啦
輸打贏要

非搖擺州數據一面倒 睇嚟有咩用
用下腦先講嘢啦

通過左有無用過

唔睇swing state
唔通睇CA NY?

你了解中國嗎？去過中國嗎？

On99又唔寫county嘅人數
成個美國大部分county都係鄉下投侵架啦

你對美國嘅人口普查有咩理解呢，美國人口普查出名就係唔會做抽樣，係必須每十年冚美國都要查。你話頻率嚟計係有啲不足，但係相當有深度。而且普查局係聯邦機構，應該係中立。普查嘅數據亦都唔會經過州，所以基本上係唔會關種票事。

反而縣/郡嘅選舉名單係種票嘅關鍵，因為係得佢哋會有選舉名單。

雖然呢次大選係用2010嘅數據，但只係會影響到選舉人票嘅分配，其餘嘅嘢同普查一概無關。至於點知人口多咗，好簡單，因為2000年同2010年同2020年人口結構有改變。

仲有一點，就算點樣種票都好影響嘅只係會有一個州。因為就算假設加州90%嘅人投登，都只係會影響加州果堆選舉人票。所以種票嘅指控通常只會係搖擺州成立（啲深藍/紅州，告嚟做乜姐）。而今次由紅轉藍嘅搖擺州亦都包括由共和黨主導嘅州，咁你話係過啲共和黨人deep state幫民主黨種票，我冇嘢好講。

而且係法理上，種票指控唔成立

侵侵條賤種就作弊啦 賴死唔走仲搞煽動
趕佢落台就岩啦

呢個係最後嘅回應
你舉十個無舞弊嘅情況
我可以反駁你一百個選舉有舞弊嘅情況
你舉一百個選舉公平嘅新聞
我可以反駁你一千個唔公平嘅新聞

問題係點解唔查？
係公平，係公義嘅點解唔查？
你查，還大家一個公道
唔查，就只會分裂
點解唔做？點解censor？

真係屌你都浪費我時間

而家又話冇用
之前制裁柒婆既時候又打飛機？

仲有二級制裁 搞金融機構先係最重要

最高法院上訴失敗，已經話咗比你聽根本冇證據。因為係最高法院過九位法官一致否決上訴

所以我覺得過年對家輸得好唔抵

Supreme Court 仲要係保守派法官主導

有咩抵唔抵
個年睇番希婆D選舉策略根本係輕視左rust belt

佢哋唔撚明

柒婆呢d condom就算吧拉

咁個問題係個county部機公唔公正，關幾多人投咗trump咩事姐

話知佢10萬100萬人，咁佢唔係公正嘅咁就大部分嘅機就會編拜登架啦

就算要用電子點算 都唔應該用假民主國家用既系統

金仔係benchmark

係公正性問題 唔係偏邊個問題

喺侵贏嘅嘅地方分啲侵票俾拜登咪得囉
作弊唔會咁明顯啦

俄佬都係為油管補完計劃姐

中東都係差Iran 就大統一

咁就算分票俾登，咁但係單憑所有dominoin機所表示嘅結果，都係會話侵贏喎。因為每部機都過50%，我就算話分俾biden係49.9999%，都係侵贏喎。依家係因為撈埋其他嘅系統佢先輸喎，咁啲機點知其他系統嘅結果而玩一個咁接近嘅選票結果出黎呢？

除非係有其他嘅系統有問題，但係又冇呀

其實根本拜登喺選舉前就表現差劣，佢除左不斷表現老人癡呆，化頁岩問題又左右搖擺，戀童癖又表露無為等等，比起侵侵既九成選舉承諾兌現率，根本就無得比。

以我估計，真係投俾拜登既票只有2-3千萬，八千萬根本無可能，拜登可以超越奧巴馬同希拉莉絕對無可能。
由於好多州既票數懸殊，如果仲用dominion去做票選民可能會察覺，所以有d county唔敢出蠱惑。
再者，如果每個county都咁樣做，50個州拜登贏曬，會唔會太明顯？

其實好多大事大非既法法案, 兩黨係無選擇, 一定要過, 否則無法向選民交待, 所以代表唔到乜野, 實際執行/監察會否同中共妥協先係重點

主次不分！人地話選舉有問題俾埋理據，如果你想反駁點解唔會喺果啲理據度反駁？如果相當多人認為選舉有問題點解唔上最高法院俾証據判決從而肯定美國嘅程序公義仲有最搞笑喺你條友講話冇問題仙最搞笑。証據喺用來証明佢存在嘅野 點証明佢唔存在？

唔係話拜登一定係捽數
問題你講啲嘢完全證明唔到啲乜

袁弓夷話過 侵可以贏到加洲

但係愛侵力唔明
佢哋話美國會變中共特別行政區

最高法院上訴失敗，已經話咗比你聽根本冇證據。因為係最高法院過九位法官一致否決上訴。睇睇新聞先講啦

總之Deep state控制緊
你唔好駁

「袁爸爸」 爸你老母臭咩

睇kol fake news睇到腦退化症，香港人令人失望

咁大公眾利益，起碼有30-40%人想公平審訊
浪費既只係2-3個月時間
如果最後判侵輸既係madate拜登，大家尊重結果散水
宜家搞到國會山莊有人死
某程度上就係因為呢班人

Dominion Voting Sues Sidney Powell For Defamation Over Election Conspiracy Theory

拿 依家dominion伸埋個頭出來啦 唔好縮呀

一陣輸左 又會講deep state?

問題樓主同啲kol講啲嘢同一個level咋喎

挑，你topic係dominion 無舞弊嘛
你話你有trump贏得多嘅證據嘛

咁你係比就比曬咁簡單者

大紀袁

Yes

z

呀？ 依家証明左你冇睇過佢地講咩炸wo

又唔可以咁講喎，呢班人唔肯比佢上訴係因為本身佢認為下級法院嘅判決已經足夠。而且你睇上面果班愛侵力，好多都唔知最高法院否決咗上訴，相信去國會集合果班都係差唔多。

至於國會山莊死撚咗人，依家冇定論，但係依家輿論係偏向指侵嘅煽動先至係最重要因素（就算白宮幕僚都割蓆走人）。依家有啲大報話侵想特赦自己。睇怕登上場之後呢班人肯定俾人清算，不過的確係佢哋自己攞嚟。

果晚睇電視我以為佢哋會爆炸彈炸撚死全撚部人，玩多一次納粹嘅國會縱火案

呢段新聞講嘅喺 冇利益關係所以否決上訴而不是証據問題。而你一口斷定啲咩姐？ 係一個唔肯定嘅場所裏面講肯定嘅說話呢句野只會係一個謊言 我得出個結論就係你有意喺呢個討論區度散播不實資訊。

只要控制最大人口既地方就得，佢贏8成郡都無用

邊個反hotline,邊個鬼，有邊個夠膽。
Ted Cruz 諗住改野先cut hotline.
除時，香港都只係condom,
選完後個個露晒底都唔定

S

Ted Cruz 先最鬼

佢係最後支持國會推返結果個5人喎

Ted Cruz反對《香港人民自由和選擇法案》，令法案不能於美國參議院通過

點解會有愛侵力入黎認真留言明明係一堆冷嘲熱諷五毛PR撚樣賤種互相扯貓尾

我只係讀過少少法律，判斷唔到下級法院判決足唔足夠
政治層面來講，重覆調查效果可以紓解民情

等同香港當日如果獨立調查，拉2-3條藍衫蛋散
做個樣好好睇睇
一定唔會搞到咁大劑

1篇文章叫fc
算吧拉

10篇文章叫fc
算吧拉

100篇文章叫fc
算吧拉

1000篇文章叫fc
算吧拉

非黑即白
唔撐侵就係左膠
可能佢地連其實有第三人選都唔知

依位巴打肯撚定無睇判詞
最高法院講嘅係無權界入州事務 所以唔受理

而且好多州都私自改左郵寄投票個條件 直接跳過議會
部投票機又連左上網
州法院又一句話過左期唔審 所以咁樣係證明左無選舉舞弊

Dominion Voting Sues Sidney Powell For Defamation Over Election Conspiracy Theory

拿 依家dominion伸埋個頭出來啦

唔好話咩dominion人去樓空 唔見左啦

你堅持認為Dominion有作弊無問題
你可以攞理據出嚟證明有發生作弊
但係依家你調返轉叫人去證明無作弊

人哋用數據證明Dominion無幫Biden做到票數優勢
你就調返轉話咁樣係證明到係中國整個Dominion作弊系統所以先唔 work
上兩句又話個系統已經exist咗好多年所以好完善

你同個d乜撚都攞個耶穌出嚟解釋unknown嘅耶撚有咩分別循環論證

你信我知單眼佬知
但捉唔到就係無作弊， 最多係系統有問題

Deep state 一定奶共？

出貓唔好太高分都唔識?

做馬做撚到自己人都唔信 下次咪要搵另一個新軟件囉

G持

強姦受害者唔係比插完既o個下即刻出黎報警
遲左，所以無強姦呢回事發生過

家庭暴力事件係隔離鄰舍幫個小朋友報警
個鄰居都唔係住o個間屋，人地既家事佢無資格出聲
所以無家庭暴力發生過

用美國主流媒體既觀點去證實Dominion冇問題，根本係錯！！！

人去樓空

前幾排Dominion準備告Newsmax 整到佢地出道歉聲明
今日出左新聞Dominion準備告Sidney Powell索償1.3 Billion